反對習近平訪問！ 日跨黨派議員聯盟提3大罪狀

對於中國強行實施「港區國安法」並大舉逮捕示威人士，日本執政黨自民黨日前通過要求停止邀請中國國家主席習近平以國賓身分訪日的決議後，由日本跨黨派保守系議員組成的「日本會議國會議員懇談會」10日拜訪內閣官房長官菅義偉，提交要求停止習近平作為國賓訪日的請願書。

請願書提出停止習近平訪日的3大原因：第一，中國在全球武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情的責任；第二，中國侵犯沖繩和尖閣諸島（釣魚台）的主權；第三，中國實施「港版國安法」。

古屋圭司表示，中國與尊重人權等國際規則相距甚遠，不能夠容忍，讓習近平以國賓身分訪問，與日本國家利益背道而馳。

搞掂二階俊博呢個賣國賊先啦

民主派35+公民投票服務站位置（全港）
*荃新天地投票站受商場打壓而失效

尖閣諸島是日本領土